班狗唔敢還拖

小心！應該空城計

出狗喇

大量狗